2021年會有咩名人會死？

Lady gaga
拜登
至矮
成蟲